如果將tsla當係bitcoin既另類投資咁買點睇

定應該買square

利申：唔夠膽直接買btc，同出入幣有d煩

買GBTC囉咁

投資不是必賺的，唔熟既野唔好玩